[gidle]呢條舒華Fancam脫俗到PK

反對修訂逃犯條例 香港的終局之戰

5月11日 星期六 早上8點半
立法會將會開會討論有關修訂 暫未知會否表決
由於秘書處政變 原本由涂謹申主持會議改為石禮謙主持

事態危急
一定要阻止立法
否則香港直送中國受審
到時中國話你犯咗中國法律 無需證據 無需理由
就可以光明正大係香港夾你返中國
坐黑獄 洗你腦

此修例禍害大於23條立法
23條>>>(需危害國家安全，香港審判，香港監禁)

修訂逃犯條例 >>>(莫需有，中國政府可任意控告香港人任何罪行，香港會配合執法將你拘捕，移交中國審判及監禁，無需證據 無需理由)

@歌神jacky

有少少想

米亂黎

幾白滑

我同舒華嘅嘢又關你事？

你又啱舒華？

其實條女都幾柒下
但係淨睇呢條片
我都有少少想同佢炒

岩岩岩

收聲啦

minnie正喔..

係幾有特色

舒華唔知點解似大陸人過雨琪

我火車便當佢地

jacky死能左？

Gidle真係好能尾。。。。

舒華超越左美妍了

兩個最正嘅kpop外籍成員坐埋一齊

咁牙瀟吊打

下 兩個都正到撲街

牙瀟

得對波贏

你貧乳控就收聲拉

舒華有啲波仔